今晚係遠足野狗多，但大家唔洗驚

打狗囉屌你老味
基本上人多，狗仲驚過你
吠得越大聲既越淆底